戟兵海+連弩兵 可唔可以用象弓騎兵搭僧侶對抗？

成日俾人偷殺d村民
定儲金起騎兵

印度佬帝王駱駝引箭+戰矛兵 搞撚掂

中國冇化學,印度有火槍兵同手推炮,仲有埋西藏僧侶

出劍勇解決。

用啹咖彎刀嘅劍勇，後面配戰茅兵。

唔俾用槍啊

投石車打哂 仲有肉出肉馬

how do you turn this on